有冇人收到法庭檢控主任 Court Prosecutor interview notice?留tg傾

有冇人收到法庭檢控主任 Court Prosecutor interview notice?留tg傾

有咩好傾？
你係政府想收料？

Interview questions etc.
What do you mean?😅

如果有人係你嘅競爭對手，佢無理由要同你講interview題目。
如果你想分享interview題目，你不如直接貼出嚟。

上黎放蛇問下係咪黃絲 支唔支持狗果啲
同埋上連登都mark一mark

咁快出左interview? 唔係上個月先deadline?

又想乘機羅料

份工兩雞幾
班人串過馬撚 惡過pro grade

Ba去apply真係陪跑

搞手足既人 死全家